校巴佬！就呢幾晚嘅封路問題有嘢想提提大家！(代發)

手動轉，冇ac，幫我推上連登

我係校巴佬，我想屌死你班正義L！

之前喺旺角等接，前後廿部車左右，跟住有師兄叫走，前方有狗。我哋咁多架車焗住逆線逃亡，去到其中一枝燈位，有個戴豬咀女仔拎遮扑鳩我架車！

我停低，你話行人綠公仔，嗰刻我忍。我後面仲頂撚住3，4部同路師兄，全部逆線停喺枝燈前面等你過馬路，平時你班友跑，我都唔睇燈，係唔係都比你哋跑咗先！我哋做校巴有咩事比人拉，人又要告，車又要告（仲要勾鳩埋架車）。

仲有，緊急事，你哋夜晚玩封路唔好完完全全封死哂，係大路小路都無得走，我哋入咗戰區，無載細路塞死，或者兜路都無問題！車住細路隨時一鑊熟，上次太子維景門口有2部校巴衰咗喇，唔該你哋諗諗自己後路，無黨鐵無巴士嘅時候，你唔諗校巴佬都諗吓啲同學仔。

幫你推
手足多謝你
下次溝通工作要做好D

推 留意

手足真係要保持理性